После клонирования репозитория с битбакета загружаем зависимоти из репозитория:
    
    composer update

Настраиваем http сервер на папку public
    
Копируем файл **.env.example** в **.env**, это основной файл локальных настроек.
Прописываем в этот файл подключение к БД и базовый УРЛ приложения.

Генерируем секретный ключ приложения:

    php artisan key:generate
    
Обновляем БД, База данных должна быть уже создана в том виде в котором она существовала до проекта, не забудьте про бэкап

    php artisan migrate
    
Последняя команда внесет изменения в структуру БД
1) добавятся таблицы password_resets, migrations и failed_jobs, необходимые для работы фреймворка
2) Будут внесены некоторыйе изменения в users и user_tokens. Детали в папке database/migrations

Для отката изменений можно запустить php *artisan migrate:rollback*

Поменяем пароль пользователя в users на хэш. Иначе авторизация работать не будет: 

    php artisan db:seed

Теперь API должно быть доступно.

Автотесты находятся в папке tests. Тесты с логином должны отрабатывать на исходных данных. 
Что бы срабатывали все тесты, нужно заполнить БД тестовыми данными:

    php artisan db:seed --class=Database\Seeders\TestSeeder
    




